第一次cc台大戰

等我寫bot擊退五毛

holunhing2